好奇問一下，香港人開內地戶口，有冇放一蚊既玩法?

好想同內你老母地慢慢玩
大陸依家好多野都有香港人份，其實可唔可以都搞合作活動

你的個人資料已被獲取 寫入中国信用評分系統